除左德州.路易斯安那州加入戰團

2大傳統戰鬥大州黎料
仲陸陸續續應該會有更多州加入

拜登無人服你啦

最嚴重應該係呢d州唔承認拜登政權
繼而獨立, 然後就內戰

呢2個州都係美國最原始既州
真正既戰鬥民族

打內戰班左膠撚夠打咩

proud boy

但都係最擔心加州d殖民搬入嚟
唔係德州點會俾人當搖擺州

其實就算遙擺州州議會層面,
都係撐侵比較多

只不過主媒/左媒日日煲

地區法院唔受理案件或者駁回
講到好似法律戰輸左
甚至覺得法律戰係唯一翻盤途徑
期待引導大眾 侵輸到99%, 將會認輸

假民調

話trump大選前
堆搖擺州個個輸8%-10%

預計會有更多州開始加入

呢次美國真係好睇過戲

推班black live 出去打

結果種票都俾侵幾乎反cup
仲俾人踢爆晒好多野
今次大選引蛇出洞

用愛去被子彈穿透

大佬.傳統西部牛仔咪係德州
邊個夠佢抽

其實佢哋唔算早加入美國
德州係美國內啲前10幾年先由墨西哥獨立再加入美國
路易斯安那洲係19世紀初由法國買返黎

依家暫時有德州.路易斯安那.阿拉馬洲參戰
之後依家維珍利亞都準備緊
West Virginia AG is looking at ways to support the TX lawsuit

Chuck Callesto
@ChuckCallesto
BREAKING REPORT: SEVEN STATES have now joined Texas lawsuit, arguing that the EQUAL PROTECTION CLAUSE HAS BEEN VIOLATED IN THIS ELECTION from state-to-state...
2:53 PM · Dec 8, 2020

七州加入戰團

In Texas, we don't call the police, we draw our revolver

The states mentioned are Louisiana, Arkansas, Alabama, Florida, Kentucky, Mississippi, South Carolina, South Dakota!!

8個州

今次算唔算係美國最強既危機
8州打4州

8州聯署簽名

拜登捱唔捱到宣誓果日
msm 似乎唔識點漂白州政府vs州政府
淨係識抹黑Trump

侵侵玩晒冷
州政府唔服從選舉結果

前幾日已經比愛侵力打到仆街

Pound boy屌打廢畜左膠

有用腦既人都知選舉結果好大問題啦
唔洗侵侵叫，州政府都會識埋位，根本唔洗怕聯邦政府

諗起之前有個𡃁仔為咗保護自己用步槍射撚死咗兩件Antifa

算唔算咁多年最有爭議性既美國總統選舉
之前已經內戰過一次

美國要州 8個唔夠㗎

放心.最多撐侵侵果邊都會表態

Dixieland

MAGA

放心.最後撐侵侵果邊都會表態

當年清滅亡就係個個省都宣佈獨立

今次係好大機會內戰
買定花生

再多啲再多啲

豹頭: 要20個!

巴打勿認真連登仔講美國歷史

南部d州好多都有墨西哥背景
所以都唔少拉丁裔人
呢d反而都係紅州票倉
可能因為呢班都係受過共產主義壓迫嘅人移居地
例如古巴、魏國嘅難民，就會聚居Miami

德州先最有美國入侵嘅色彩 墨西哥引班 美國人嚟開荒最後比人囉埋塊地嘅最佳例子 louisiana比美國買咗之後班法國居民完全比人同化埋得返啲野食淨渣

我聽德州先係美國頭果幾個州喎
關墨西哥咩事

咩諗法 你覺得美國內戰 我地仲可以獨善其身？

最後係咪唔洗坐監

班BLM唔係全部登粉 antifa先係

內戰先有得洗牌

好多左膠純粹唔like trump, 真係打起上黎, 好多都唔會打啦

其實仲有個零月, 最後會點收科

最麻煩係美國一亂對支共係好多過壞

班友剩係想R福利, 要佢地賣命真係彩你都傻

個勢係似內戰, 州打州

但有睇到各州州議會聽證會
其實根本係好多都質疑選舉結果

所以繼續發展落去
撐登派根本唔會走出黎打 / 應戰

宜家都已經夠亂啦

美國最開頭個啲州都係係東岸.......

先告你山西知縣，在你管轄範圍裡有人死於非命，你視若無睹，失職！ 再告你山西布政，縱妹行兇，知法犯法。 三告廣東知縣何汝大，貪贓枉法，陷害忠良，沒事還亂放屁。 順便連你一塊告。

你身為八府巡按，縱容屬下，辦事糊塗，枉你自問清如水、明如鏡，浪得虛名，搞得民不聊生、怨聲載道，要是我告上朝廷，包你抄家滅族阿。

上次proud boys 打撚到啲死左膠走夾唔抖

啱

最勇武個兩個州出黎屌柒拜登

make love not wars

可惡

依家8個州

拜登都係盡早投降啦

我係拜登真係拿拿林退選享福好過
玩到內戰咁

冇得唔亂啦

個亂局本身就係由4年前開始，班左膠唔gur侵贏就彈劾佢、主流媒體做fake news屈佢racis屈佢呢樣嗰樣

依家選舉就暴露晒啲問題出嚟其實係好事，就算依家要對付本土黑暗勢力都依然可以同時制裁中共

好亂

美國佬自己選擇 都無計

推左先

到時某國又派幾個師幾個旅"自願軍"架啦

德州從來都唔係搖擺，啲左霉民調high草high上腦啫

幾時有藍州告返佢地賴貓

不過想知德州人點樣對付加州殖民
呢樣野好似支那污染香港咁

然後 Texas 嘅 State Motto 係 Friendship

傳統紅州由2月頭已經瘋狂掃緊彈藥
左膠打條撚咩

好快會有，到時鬥州多

我諗起伊面首友情歲月

輸左

嗰班左膠槍都未必識揸

冇得打架喎 全國紅 藍得果丁點仔 一出城市 都未出到州邊境已經比人KO PERFECT

你當美國一個州=一個國家
咁你就知依家係幾嚴重

鬥州份多係紅色有優勢
藍州得左右兩邊靠選舉人票屈

houston dallas austin 大城市真係藍
係靠鄉下先保存到傳統

俾侵支持者拎美國旗打

戰國時代

咪共產黨果招
農村包圍城市

最原始唔你東岸藍洲？

仲有好多虔誠信徒(正經嗰種)

今次玩晒冷

難怪侵咁有信心

憲法上只有德州可以合法獨立

維珍尼亞 紐約 呢啲先係最早有殖民者進駐嘅州分

維珍尼亞洲都有可能加入

跟住比傻仔左膠屌返古巴 / 委內瑞拉 並唔係真正共產主義

好似係10個州，未知分開告定一齊告

又加左2個?

而家侵嘅玩法係，拜登你唔乖乖比返個總統位出黎，我就發動內戰，睇你夠唔夠膽跟！

打內戰仲洗乜理憲法
再唔係其他州加入德州就得啦

美國最原始係新英格蘭果13個州
連登仔講歷史

戇居連登仔咁期待美國內戰，明明內戰一定係對美國最不利既做法，支那不知幾想睇到佢地內戰 最有效真係徒法律途徑拗返

係
西部個班係後期拓荒番黎

咁可以點
比拜登上台全世界更加生不如死
佢無列根果種膽量

又一隻左膠

左你老母咩on9仔，美國咁強大原因係從來冇係自己地方打過仗呀內戰咪支那最大得益囉on9仔

唔係左唔左膠問題
有得揀唔打一定唔打 你估內戰好玩
同埋各州互告唔代表係要真開片

連登仔係咁on9
美國內戰明明就比機會支那上位
總統最多咪4年

有打過 南北戰爭咪本土囉

比眾議院拖4年點都好過內戰

傾唔掂就要靠武力架啦 好平常

可以拎返Dixie旗出黎

根本就唔會內戰,州政府拒絕執行聯邦法例早有先例
未試過有後果,最狠心既Trump都只係cut聯邦撥款
不過cut完撥款又可以獨立地向其他州尋求支援(通常都會幫)
最壞結果只係biden咩都做唔到,4年坐虛位
而家個形勢如果biden死左或者堅持民主黨路線,兩年後好大機會參眾兩院重歸共和,根本唔使內戰

Trump

但依家講緊係10州

2咩年後？今次cheat完咁多毛病比人捉到 下次仲咁柒比你捉到？

咪傻啦
侵而家上最高法院就係唔想打內戰

唔似會受理喎

冇錯 今年係trump爆恆seed 先迫到牙joe臨時臨急印票

贏撚到8-10%仲係咪搖擺

想睇美國歷史，wiki d 料準唔準確？

點唔受理.10個州一齊告

終於有啲野睇

歧視/ 極右法西斯

內戰啦

喂 南北戰爭咩黎架

打狗棍法

要抹黑成個州

人鏈高叫Make love no war

北美十三州比佢食咗？…

法院駁回果D有幾多係侵團隊提既案先

正, houston做美國首都

加州狗真係好賤
可算係美國版蝗蟲

biden玩撚猿

仲有幾個總統俾人暗殺過

你話共產黨無插手都無人信，全個世界係的共產黨有本事將的咁好撚簡單既嘢攪到老年咁大鑊

其實好多地方法院
都唔想處理, 唔敢處理

反正TRUMP最後都會打到去聯邦法院

支共最想就係咁

幫轉貼

好似話而家當地人會歧視加州移民

左膠真係好驚內戰自己會俾人一鑊收皮

扮可憐？

而家個情況係, 俾壓力要求查有冇舞弊
多過要推翻, 如果真係查簽名、死人票同埋個票機話冇嘅都叫心服口服
而家係, 民主黨揸莊堆搖擺州唔俾人查但嫌疑大先有問題

香港無槍都打成咁呀
美國有槍點會唔內戰呀
民兵組織一早講左拜登上位就反擊
依家就得三萬人
一開打就大量紅人加入
城市人無得同農民鬥架

睇你咁講都知你平時睇開個d不學無術既kol 9up，識少少扮代表拾人牙慧又拾唔足全套，要學野就自己睇下書，個d垃圾kol就睇少d

直接加州獨立算啦 比班左膠同deep state慢慢玩

目前包括密蘇里州、肯塔基州、路易斯安那州、密西西比州、南卡羅來納州、南達科他州、阿拉巴馬州、阿肯色州、印地安那州和佛羅里達州都加入支持德州的訴訟行列，認為4大搖擺州違反了憲法的「平等保護條款」。

依家11個洲
陸續加緊

big tech班友可以揸鍵盤

德州有電鋸

唔得，最多只可以一拆四

左膠共匪民主黨末日

有d似聯軍打袁世凯
暫時仲係法律戰

加洲唔係罪惡城咩?
我眼中加洲=GTA

五十個州有十一個，其他州快d歸邊please

加洲=GTA

有好多加州槍權撚都搬離加州，去az/nv/tx etc etc，不過人地係真正回歸USA土地、尊重憲法

而加州左癌，雖然同樣都係因爲生活物價高而搬走，但就帶埋佢地嘅socialist bullshit去污染傳統嘅USA州份

加州左癌必須死

最終應該到20個以上

幾時會有排加浪潮

鋸死晒班加州豬最好

不嬲最憎加州

真

same here
而家美國甚至世界亂局,都係呢個地方嘅人搞成

紅州聯盟總統 - 特朗普
藍州聯盟總統 - 拜登

開心未？

美國一日唔分裂一日對家都唔會服氣

The United States of Texas

UST

法律戰都唔得就有花生食，除咗有州聯合支持Trump，唔好唔記得Trump仲係總統佢仲有行政命令同美軍

但如果係造票咁藍州會再少d

唔識美國歷史就收下皮先啦
南北戰爭係咩黎架
仲話人on9

當年成個白宮俾加拿大人燒咗你又唔計

好似打3國志咁
每個州就係一個州牧/太守
11路諸侯討拜登